有幾多人睇過Netflix有套關於Gphone嘅紀錄片

唔知大家有無睇過，係Netflix original documentary，紀錄晒雨革發生咩事，仲攞過獎㗎

未睇,netflix好多正嘢排住隊等睇

呢套值得一推

推埋比親戚朋友睇

真，my list勁多套未睇

不了